點解2000fun個信用卡認證咁戇鳩？

要影信用卡 好 影左
要身分證 影埋
地址證明 都有
一句唔符合 就彈返轉頭
又唔撚講點解 on9到震

用２０００fun

諗住買個moon都搞咁撚耐 去第二間買算

影信用卡比人？

？？？

影信用卡你係咪弱智？

洗咪影埋個保安碼

返2000fun問啦屌你老母

屌 正面個名呀

已經夠曬啦